# Meu teste gitlab

Day-1 
- Entendemos o que é o Git
- Entendemos o que é o Gitlab
- Como criar um grupo no Gitlab
- Como criar um repositorio Git
- Aprendemos os comandos básicos para manipulação de arquivos e diretórios no git
- Como criar uma branch
- Como criar um Merge Request
- Como adicionar um membro no projeto
- Como fazer o merge na Master/Main
